Popo 謝 Sir 個細佬。。。單野係咪堅？禍必及家人

藍出到晒面，又中又國